有冇啲男主好勁又會周圍撩交打嘅動畫

唔係等人睇小先展實力
唔係一開始會扮廢/俾啲咩測試話廢
而係一直都好勁又好toxic咁周圍串鳩人撩交打又可以贏嗰種
應該係類似幸平創真一開始已經笑人冇實戰經驗咁
有冇啲咁嘅番

亂馬

高達00

小子愛找茶
網球王子

Boy聖子到

噬謊者

今季套魔王轉生

衝鋒21

hellsing

刃牙
拳願阿修羅

gundam seed
主角屌埋人地條女都仲
可以理直氣壯串鳩個綠帽男

寵物小精靈

拉克絲一個唔高興滅左人地全軍

一方通行

大門大

龍珠

空條承太郎

拳願阿修羅一定係

一拳

麻辣教師

拳四郎

爆旋陀螺鋼鐵戰魂

男兒當入樽

天元突破 大哥

多啦A夢

大門大獸

數碼暴龍ds

gearless joe

進擊

咁耐都冇一拳超人
但崎玉又唔係撩交打 但好好打

北斗神拳

JOJO

鐵血的孤兒

1方係搵人算帳/救人,本身佢先係俾人搵得最多果個

成日有d雜魚搵佢挑機,挑到佢覺得太煩先要做lv6(因為lv6=絕對力量,d人先會放棄搵佢挑機)

3流機師勁係邊..而且佢地果d係任務囉,接生意唔通唔做

藤原拓海

男主角大雄好撚廢

範馬刃牙

呢套好睇

櫻木花道

網球王子完全合你心水
不停周圍挑機 又真係贏到人心服口服
中間又會有幾次小輸 但最後都克服到
正宗爽漫始祖

刀劍神域

問題兒童

呢種真係完全啱
事實上由頭睇到全國大賽完我都睇咗六七次
龍馬嗰種toxic先會真正睇得爽

幽遊白書？

魔劣
黑之契約者
overlord
轉生史萊姆
幼女戰記（靈魂係男人）

日在校園
男主好勁周圍撩人屌

刃牙其實唔係佢想打,係啲人想同佢打 我只要世界第二最弱可以了

影之實力者

百足

龍珠超
唔洗多謝我

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

未入鬥技場之前,佢真係周圍撩交打,為左提升自己實力,
之後做左台主/冠軍,大把機會有人挑佢機,佢先唔去挑人

魔B爸B

天上天下？

GTO

見敵必殺

天上天下一開波咪比 心意六合 馬蹄合拳打到sen值下降

不如講啲唔勁但以為自己好撚勁跟著比人打柒嘅動畫男主

諗起佐助比雷影教肓 ,
比八尾禁喺地摩擦

Dio

野比大雄

No game no life

神番異世界超能魔術師
成明話自己開掛跟住輕鬆被秒

即係傻仔lor,香港現實大把
通常唔會有好下場
你以為人人都係霸王項羽,廉頗
我建議你以白起作為人生目標,真人屠到面不改色,幾適合你要求

龍珠算唔算「超請摺埋」

惡魔奶爸

一開始刹那廢到屈高達性能only

luffy

mk 仔大門大
拳頭交心

惡魔奶爸+1